匿名でのできる限りの自己紹介をします。

ドキュメント

初めに

まずは基本的なことから大事なこととどうでもいいこと。

大事

匿名アカウントです。

誕生日は1975年から1995年までの間です。

XSLT1.0で書いたフレームワークのframexsを開発中しました。

Battle for Wesnoth関連の文書やデータを作っています。

「おーぷんでノベルゲー作ろうぜ」プロジェクトを応援しています。

ピース速報さんのところでポエム書いてます。

闇の術への対抗と防衛を研究しています。

間違った情報、勘違いした自己認識、他人に対して思いこみなどがある場合があります。

匿名は闇だ。このアカウントは闇だ。うんざりだ。俺は一体どう思われているんだ？俺は何になってしまったんだ。

このアカウントに飽きているのでfacebookで繋がりが欲しいと思っています。DMなどでどうぞ。

この名前で利用中のサイト

twitter
GitHub
Qiita
Pawoo

そのほかtogetterなどアカウント連携で利用しているウェブアプリが多くあります。

どうでもいい

ねらー時代ではビジ板で放浪していました。

かつてネトサヨ四天王を自称していました。

リベラルを自称してみました。リベラルってよく分かんないけど。

このアカウントに飽きているのでfacebookで繋がりが欲しいと思っています。DMなどでどうぞ。

ITの発達した時代でこそ成り立つ闇の召喚術を研究しています。
闇の召喚術を脅迫材料に人類全体にリツイートを強制させる作戦を実行中です。
とりあえず東京を標的に実験したい。近づくな危険。

嫌がらせおよびブロックについて

エロ、グロ、誹謗中傷、脅迫などの嫌がらせへの対応、そしてブロックのありかたに関心があります。
悩んでいる方はここへ誘導をお願いします。

政治的な意見

靖国

首相が靖国神社に参拝する必要はない

WW2

日本は侵略国としてふるまった。満州事変、日中戦争も侵略戦争である。

自衛隊

戦力であり必要性があるがその存在は違憲状態であって整合性を保たなくてはならない。

憲法

自衛隊の存在を認める最低限の憲法改正が必要であるが、自民党による改憲は反対。それ以外は変える必要はない。

歴史教科書

単なる事実の羅列に努めようとしただけであって、自虐的であったことはない。

愛国心

持ちたい人は持てばいいが国が国民に持たせるように強制することは反対。悪党の最後の逃げ道という格言は当たっている。

原発

地震の多い日本にはあまりあっていない発電所。即時撤廃はすべきでない。ただし、エネルギー供給は難しくなるのでリスク込で稼働はあり。

共産主義、社会主義

経済体系としてはありだが、ソ連を代表する一党独裁形式の社会体制はオワコン。

ネトウヨ

差別主義に加担しているのが自分定義だが一般にはネトウヨ認定される人がネトウヨくらいの意味らしい。ウヨサヨ表を参考に。

よく使っているツール

jEdit
SourceTree

好きな漫画

嘘喰い
少女奇談まこら
サムライソルジャー
魔王城でおやすみ

パーソナル

男性
福岡県
左派
リベラル
地球市民
W3C信者
大学中退
匿名アカウント
ネット弁慶
精神障害持ち
ヘテロセクシュアル
臆病
百合豚

好き

Java
RELAX NG（Compact Syntacs）
XSLT
CSV
百合
ビジ板
スヨン(SNSD)
Battle for Wesnoth
ファントムオブキル
漫画
麺類

苦手

高いところ
動的型付けプログラミング言語
外国語の学習
数学

興味

エスペラント
韓国語
ECMAScript 6以降
JavaFX

嫌い

艦これ
靖国
国士様
リョナ
グロ
HTML5
デマ
ネットマフィア
業者アカウント
差別主義
排外主義

ほとんどはDID、たまにMalifor、Ardonna。ゲストにシャドウバースのルナ。

ドキュメント

Battel for Wesnothって？

OSSの戦術シミュレーションゲームです。公式サイト(英語)があります。日本語Wikiがあり、情報がよくまとめられています。

作品

捕らわれ

捕らわれたオーク「くっ殺せ」
Malin Keshar「あっはい」

噂

オークとその仲間が闇の魔術師の復讐を受ける事例が急増しているそうです。

増える家族

Malin Keshar 「あまりにたくさんのオークがいる。どうすれば…」
Darken Volk 「家族が増えるよ！！やったね Malin！」
Malin 「……どういうことだろう」
（時は過ぎ…）
哀れなオーク「イヤぁぁ 助けてママー！」
Darken 「（疫病の杖を振りかざして）お前がママになるんだよ！」

ベンツ

Dark Adept：オーク殺ってもよろしいですか？
Malin Keshar：どうぞ。ところで一日に何人くらいお殺しに？
A：ふた箱くらいですね。
Malin：殺害年数はどれくらいですか？
A：30年くらいですね。
Malin：なるほど。あの村にオークの将軍が停まってますね。
A：停まってますね。
Malin：もしあなたが煙草を吸わなければ、あれくらい買えたんですよ。
A：あれは私のベンツですけど。

マイケル

Wesnoth世界にYouTubeがあったとしたら

Darken Volk「スウェーデン自由党青年団の「屍姦」と「近親相姦」合法化運動に賛否 https://t.co/2OW6Cg0Rx1 か」
Malin Keshar「呆れてしまいますね。スウェーデン自由党の青年団（以下ス自団）への批判は当然です」
Darken「しかし、我らの軍には元が敵か味方か問わず歩く死体がいる」
Malin「私もそれでDroganから激しい非難を受けました。…彼にはかなり思うところがありますが、その事については当然だと思っています。そして、例え元がオークやゴブリンの軍で彼らに向かわせるのであっても、遺体を粗末に扱うのはかなり嫌なものです」
Darken「そうか。我らが軍に属する者は皆家族と言えるからな。しかし、彼らを使わないわけにはいかない」
Malin「確かに彼らは戦力になりますし、そう言えると思いますが…」
Darken「やはり苦慮しているな。しかしいい方法がある。」
Malin「どのような…」
Darken「まずはこれを見てほしい。」

Malin「これはいったい？」
Darken「彼らにこれをやらせるのだ」
Malin「待ってください。これも遺体を粗末にしているのでは？」
Darken「愚かな！彼らをただの歩く死体と思うのか。遺体を尊重させる事を躊躇してはならないぞ。そしてマイケル・ジャクソンがどれほど偉大だったかを知るのだ」
Malin「ええ、分かるのですが……」
Darken「分かってくれればそれでいい。次はこれだ。」

Malin「いや、やはり待ってください」

兵糧攻め

Darken Volk「今度の敵は今までのオークとは一味違う。その凶暴さはオークの間でも飢えた狼だと言われる。さあ、どうする……」
Marlin Keshar「……そのまま餓死させます……」

現場

近年、増えすぎたオークが問題になっていました。
彼らは主に日本で、魔法によって人間からオークになったり、そういったオークが他の種族に自分たちの子供を生ませたり、などで爆発的に数を増やしていたのです。
その結果、増えすぎたオーク達があらゆる地域に侵入していました。

しかし、最近になって事情が変わってきました。そのオーク達を苛烈に攻撃する謎の勢力が現れたそうなのです。
「夜中に森林から召喚されたスケルトンとゴーストが、オークの集団や手先のゴブリン達を殺している」
「そのためオーク達は夜通し警備をし、かがり火を燃やしはじめるなどした。しかしあまり効果はなかった」
「オークとその仲間が闇の魔術師の復讐を受ける事例が急増している」
そういった情報がこちらに頻繁に届くようになっていました。
また、春ごろから闇の手練れたちがこの一連の戦いへの協力を熱望し、この謎の勢力の戦列に加わわったという未確定の情報もあります。

そして今、
この勢力から与えられた被害によって、普段気難しい各地のリーダーたちは対抗勢力を結成しました。
ついに、人間族がLonglierと呼び、エルフ族がArkan-thoriaと呼ぶ川のあるこの狭い場所で、彼らは人間たちを取り囲みました。

哀れなオーク達の運命はいったいどうなるのでしょうか？現場からは以上です。

興味

もし、Wesnoth世界で日本の漫画があったら

Malin Keshar 「暇だし何か漫画を読むか」
Darken Volk 「何を読んでいるのかね。変わった本だ」
Malin 「日本という国の漫画という物です。今、読んでいるのは東京喰種 です」
Darken 「どのような内容なのか」
Malin 「簡単に言うとグールになった人間の物語です」
Darken 「我々と関係が深そうだ。人気なのだろう」
Malin 「関係は深いでしょう」
Darken 「アンデッドに興味を持つ者は多い。他にもあるのか…HELLSING (ヘルシング)、BLEACH 、からくりサーカスというのも我々と関係が深そうだ」
Malin 「悪霊、吸血鬼、歩く死体、疫病…関係はあるかもしれません」
Darken 「何か大きな共通点があるように感じる」
Malin 「先ほどの事の他にあえて言えば、どれも英語ではないヨーロッパの言語がよく出てきます」
Darken 「 オサレだな…」

プロフ

Wesnoth世界にツイッターがあった場合を仮定して

ぐーる @Ghoul 成人済み。腐ってます。基本的になんでもいける雑食です。何にでも噛みつきます。よく毒吐きます。未成年はフォローしないでね。お別れはブロックで。
Malin Keshar「えっと」
Darken Volk「望み通りにしてやればいい」

有言実行

Darken Volk（以下D）「近頃よく思うのだが、近年は軟弱な男が多い。」
Marlin Keshar（以下）「というと？」
D「中身のない余分なことをペラペラしゃべる男が多い。」
M「確かに強固な信念を持っているのか分からない者が多いです。」
D「うむ。しかし、お前には、芯があるものを感じる…」
M「そうですか。あなたは寡黙でも要点をしっかり伝えてきます。」
Darken「そう、喋らずともその存在だけで語りかける男…そうなることが私の理想だ。」
Marlin「私は骨のある男になりたいですね！」
（そして時は過ぎ…）

出られない

Wesnothの世界にエロ動画があったら

Malin Keshar「そのエロ動画返してやってもいいよ」
「ただし　生きてこの洞窟を出る事が出来たらね」
「ほらいいよ持っていって…」
俺「出られない…！」

オークの呪い

Darken Volk「オークと戦う前にまずはオークのことを知らねばならない。敵と戦う前には敵のことをよく知っておく必要がある」
Malin Keshar「確かにそうですね。ではオークとは何なのでしょうか」
D「オークがいつどのように生まれたかは定かではないが、一つの説として人間が生み出したものという考えを私は持っている」
M「というと？」
D「人間には概念というものを生み出す力があり、その概念は時として生命を持つことがある。そのように生まれた可能性がある」
M「ではオークはどのような概念から生み出されたのでしょうか」
D「敵対者である。敵とは不潔であり、淫欲であり、残酷なものである」
M「恐ろしい存在ですね」
D「そうだ。しかし敵対者とは常に相対的なものだ。自分にある悪いものをあたかも相手だけが持っているように錯覚するが、そうではない。」
M「そうでしょう。しかしオークは？」
D「つまりオークとは誰にとっても恐ろしく、しかし、倒されるものとして存在している。時には人間の持つ欲望を肩代わりさせられその罪を負い、また時には人間の残虐さを肩代わりさせられ悲惨な境遇を受ける。しかし、それを覆す能力は持てない」
M「そう聞くと哀れな存在に思えてきます」
D「ただし、オークにはある呪いがある」
M「どのような呪いでしょうか」
D「過酷な運命を自分たちに押し付け、都合よく快楽は奪ってきた人間達に自分と同じ境遇を味わわせる、つまりオークへと変化させる呪いである」
M「というと我々が戦おうとしているオークの中には元は人間だったものもいるのですか」
D「その通りだ。私は今までその呪いにかかった人間を何人も見てきた。しかもそのようなものこそよりオークらしく、さらに仲間を増やそうと強い呪いをかける」
M「では我々はそのような者たちに復讐しようとしているわけですね」

事故には気を付けよう

Malin Keshar 「コウモリはどうやって我が軍に入っているのだろう？」
Darken Volk 「知りたいか」
Malin 「（取り敢えず"コウモリ"でググるか）はい」
Darken 「まずは飼い方を調べる事だ。事故が起きないようにな」
Malin 「（"コウモリ 飼い方"と）はい」
Darken 「そうすると彼らの事がほんの少しは分かるだろう。しかし、それで全てを知ったつもりになってはいけない」
Malin 「（確かに事故が起きたら大変だしな）はい」
Darken 「アンデッド軍に属するといっても、彼らは生き物だ。生き物は大切にしなければならない。その思いが事故を防ぐ」
Malin 「はい」
Darken 「どんなに周りから白い目で見られようと、彼らに想いを届けるには中途半端ではダメだ。それが繰り返し語られるほど必要なのだ。そのようなものがあるか？」
Malin 「（繰り返し？コピペみたいな？コピペ　想い　届け… ルイズコピペというのがあるらしい）はい」
Darken「ちゃんと調べているようだな。ではそれを実践してみよう」
Malin 「（はいぃ？）はい」
Darken 「ひとまずこのVampire Batにルイズと名付ける」
Malin 「はい（あっ）」
Darken 「いくぞ」

そんな都合のいいことは起きない

Malifor「ついに死霊術の本を手に入れた。これで死霊術についての知見が高まるだろう。しかし、死霊術には手を染めないぞ」
Malifor「ふむふむ。『死霊術を身に着けるにはこの本に書いてあることを声を出して繰り返すがよい』か」
Malifor「次に唱えるべき言葉が浮かび上がるであろう」
Malifor「（おお、次の言葉が浮かび上がった！）」
Malifor「エロイームエッサイムミムラマサカーズ」
Malifor「この書は二人の死霊術師、Darken VolkとMalin Kesharの会話を記している」
Malifor「その中で死霊使いの名が2つ出てくる。この偉大なる死霊使いの名前がでたそのあと最後のMarlin Kesharの発した言葉を繰り返すがよい」
Malifor「（つまり最後のMalin Kesharの言葉を出さなければ知見は貯まるが死霊術には手を染めなくて済む。簡単だ！）」
Malifor「Darken Volk曰く、『今日は2人の偉大な死霊使いの名を唱えよう。名前はそれだけで大いなる力を与える。』」
Malifor「Malin Keshar曰く『はい分かりました。』」
Malifor「Darken Volk曰く、『まず一人目は、マイケルジャクソン』」
Malifor「Malin Keshar曰く『マイケルジャクソン』」
Malifor「（闇の力が増大しているのを感じる）」
Malifor「Darken Volk曰く『そして』」
Malifor「（おおお）」
Malifor『肩こってるインド人』」
Malifor「『名前知らねーのかよ！』」

友達になろう

wesnothとシャドウバースが夢のコラボ

ルナ「ルナのお友だちになってくれる？」
Malin Keshar「いいよ」
Malin Keshar「でも少し待ってね」
（時は過ぎ…）
Malin Keshar「よしじゃあ友達になろう」
ルナ「わーい」

ある女の子の話

Darken Volk「闇の魔術を学んでいると不思議なことが起きるときがある。」
Malin Keshar「もっとも不思議だと思った出来事は何でしょう」
D「空腹で弱っていたある時にある家族に助けられた」
M「それが不思議なことなのですか？」
D「いや、不思議なのはそこが私たちの世界とは別の世界だったということだ」
M「別の世界？」
D「そう。話をしているとどうやらWesnothがある私たちの世界とは違うことに気づいた。闇の魔術を修めるとそんなこともあると知っていたのでこれがそうなのだろうと」
M「夢のような話です」
D「本当に空腹が見せた夢だったのかもしれない。今となっては分からない。」
M「しかし興味深い話です。」
D「その家族は両親と女の子の3人だった。しばらく世話になって、その子の両親の頼みで魔術を教えることになった。もしもの時のために自らを守る術を持たせたいと。その子は大いなる魔力を秘めていた。」
M「子供に死霊術を教えたのですか？」
D「いや、基本的な魔術だ。しかし、死霊術師である私が教える以上は何かのきっかけがあれば死霊術に目覚めるだろう」
M「死霊術を学んでいる私が言うのも変ですが、そのようなことが起きなければいいです。この道は過酷ですから」
D「そうだな。」
M「しかし、いずれにせよ私にはかかわりのないことなのでしょう。幻想か別世界のことなのですから」
D「そうだな。だが…」
M「なんでしょう？」
D「だが、闇の魔術は不思議なことが起きるものだ。その子の名前はルナといったか。その子とお前が友達になることもあるかもしれない」

闇の権利書

異世界転生ものです。

Darken Volk「どこの世界でも人の欲望というものはとどまることを知らない。先日は知見を得るためにとある闇のオークションに参加してみた。」
Marlin Keshar「闇のオークションですか。名前を聞くだけでうんざりします。」
Darken Volk「その通りだ。人身売買に違法な動物の取引。正気な者はいなかった。」
Malifor「どうせ権力者や金持ちが参加していたのだろう。」
Darken Vold「そう。自分には自分の欲望を満たしつくす権利があると思う者たちがいた。」
ルナ「ルナ、そういう人たち嫌い。その話興味ない。」
Darken Volk「そうだな…。だが、そこではある権利書がオークションにかけられていたから、私たちとは無関係ではない。闇の召喚術に関係してくる。」
Ardonna「そう聞くと興味が出てくるね。」
Marlin Keshar「どのような権利書ですか？」
Darken Vold「それはまだ言えない。その権利書には手に入れる前に知っておくべき注意書きがあるからだ。」
Malifor「どのような？」
Darken Volk「注意書きはこうだ。『この権利書の中身に関して、前もって知っていた場合と、他人に話した場合は、権利は無効となる』と。」
ルナ「そんなのどうでもいい。」
Darken Volk「確かにほとんどの人にとっては興味のないものだ。しかし、そこに集まっていた人間たちには大いに関心を寄せるものだった。その権利書にまつわる多くの話があるからだ。」
Ardonna「へえ、どんな？」
Darken Volk「いくつか話をしよう…。」
Darken Volk「まず、その権利書はこの世にただ一つしかなく、古今東西の人類の夢であり、庶民には絶対手に入らない、と謳われていた。」
Darken Volk「サダム・フセインはその権利書を長い間持っていたが、戦争の資金のために売ってしまい、結果憎きアメリカに殺された。」
Darken Volk「オサマ・ビン・ラディンと金正日はその権利書をめぐって争ったが、金正日は貧乏だったので結果オサマ・ビン・ラディンがあらゆるつてを使って手に入れた。」
Darken Volk「しかし、生活苦のためオサマ・ビン・ラディンはその権利書を売ってしまった。そのため憎きアメリカに殺された。」
Darken Volk「ジョージ・ウォーカー・ブッシュはその権利書を手に入れたが、自分には関係ないとすぐに売ってしまった。」
Darken Volk「そして、その権利書は今私が持っている。サウジアラビアの王族と争って何とか手に入れた。」
Malin Keshar「では、今はあなたがその権利を唯一持っているのですね。」
Darken Volk「そうだが、私も自分には関係がないのですぐに売る。おそらく次はサウジアラビアの王族の誰かが、すべての資産を手放してでも手に入れるのだろう。」
Marlin Keshar「では、その中身を教えてくれませんか。この場ではその権利を持ちたいと思う者はいないでしょう。」
Darken Volk「…そうだな。では教えよう。」
Marlin Keshar/ルナ/Ardonna「何が書いてあるの？」
Darken Volk「たった一言だけだ。」
Darken Volk「『あなたがあなたの望み通りに死ぬ権利』」

憂国

異世界転生ものです。

Darken Volk「今日は貿易と経済の話をしよう。」
Marlin Keshar「貿易と経済？なぜでしょうか。」
Darken Volk「闇の魔術を研究するにはあらゆるものに精通しておく必要がある。」
Malifor「なるほど。ではどんな話でしょうか。」
Darken Volk「日本と韓国の企業の戦いの話だ。」
ルナ「つまんない。」
Darken Volk「そうだな。えてして勉強はつまらないものだ。だが必要なものだ。では始めよう。」
Ardonna「とりあえず聞いてみよう。」
Darken Volk「ときはインターネットが発達し始めた時代、日本には2ちゃんねるという匿名掲示板サイトがあった。」
Darken Volk「そこには暇を持て余した日本の様々な企業の権力者たちが集っていた。」
Darken Volk「その頃はちょうど日本の企業群とサムスンの戦いが始まっていた時だ。サムスンに対抗するにはどうすればいいかという話も盛んに行われていた。」
Marlin Keshar「どんなことを話し合っていたのでしょう。」
Darken Volk「韓国がいかに劣った国かという話をしていた。彼の国は創造性がなく、技術を盗むことしかできず、しかも日本を標的にしている、と。そして、日本をそれから守る必要がある、と。」
Malifor「暇な権力者らしい話合いですね。」
Darken Volk「そして、次第にサムスンが強くなっていくにつれ、日本の企業群の権力者たちは単なる話し合いで済ますわけにはいかなくなっていた。」
ルナ「むにゃ…」
Darken Volk「そして、彼らは２ちゃんねるを通して韓国のありとあらゆるマイナス情報を流し、日本を守るための呼びかけを行った。それは次第に実を結び、日本の企業群は協力して膨大な金をつぎ込み社員をこき使いネット聖戦士を煽って、ついにサムスンからのありとあらゆる盗みを完全に防ぐ事に成功したのだ。」
Ardonna「そう。でサムスンは？」
Darken Volk「一方、サムスンはごくわずかな資金を２ちゃんねるに韓国のマイナス情報を書き込むことに使い、残りは全て研究開発につぎ込んだ。」

わが生涯は

Malin Keshar「」
Darken Volk「」
Malin Keshar「北斗の拳」
Darken Volk「そうか。少し私も読んでみよう。」
Malin Keshar「…」
Darken Volk「…」
Malin Keshar「やはりラオウの最後は一番盛り上がる場面だ。」
Darken Volk「そうだな。ところで彼らも魔法使いのようだ。呪文を唱えている。」
Malin Keshar「Darken Volk、ラオウ」
Darken Volk「」
Malin Keshar「」
Darken Volk「」

ウヨサヨを分類する。

ドキュメント

ウヨサヨ

付属 | ファサヨ | ファウヨ | リベサヨ | リベウヨ
無し | 鳥越俊太郎 | 西村幸佑 | ナンダカフラリ | こな蜜柑pot
ネット | じこぼう | DAPPI | ナンダカフラリ | こな蜜柑pot
net media | リテラ | 保守速報 | buzzfeed | netgeek
政党 | 日本共産党 | 大阪維新の会 | 立憲民主党 | 自由民主党
貧乏 | 野間易通 | はすみとしこ | ナンダカフラリ | こな蜜柑pot
リムジン | じこぼう | 西村幸佑 | 津田大介 | もへもへ
マキャベリスト | 山本太郎 | 山本太郎 | 山本太郎 | 山本太郎
ポピュリスト | 田村淳 | 田村淳 | 田村淳 | 田村淳
統計 | 4 | 4 | 3 | 3

私が考えるウヨサヨとは

ネット右翼

実名や実体が特定されないようにネットで活動しているウヨっぽい人。 逆に言えば実名や実体がある場合はそのように呼ばない。 個人的にはネトウヨ四天王は入らない。

例：もりちゃね、遠子先輩、DAPPI

ジツウヨ

ジツウヨというのは実名で活動しているウヨっぽい人くらいの意味で、実体を持っている、という意味も含める。

例：西村幸佑、黄文雄、石平太郎、KAZUYA、ケント・ギルバート、竹田恒泰

サヨク

逆にサヨクと分類できる条件は何だろう。またリベラルとは。私はここでファシズムサヨク通称ファサヨとリベラルウヨク通称リベウヨという言葉を提案したい。
もちろんファウヨ、リベサヨという言葉も定義できる。

分類が難しい

この分類法では分類が難しい場合もある。

例:山本太郎、田村淳

ドキュメント

闇の術に対する対抗と防衛について

闇の術とは？

闇っぽくて術っぽいもの。これ。

対応は齟齬と古代の齟齬のみ。
死の水先人は対応の仕方が分からない。
召喚を防ぐだけでなく召喚されてしまったものを倒す策も考える。

対抗

闇の術をかけられた場合に即座に対抗するすべを考える。

闇の術は失敗すると反呪され自滅につながる。基本はこの自滅を誘うようにする。

一番いいのは金を使うことである。闇の召喚術の欠点を利用しよう。
つまり利益を度外視して術に対抗するべく金銭を消費する。主に人件費。貯めてはいけない。むしろ危険である。マイナストイチも有効利用すると効果大。

金の使い方としては人件費を消費してこのホームページをよりよくするように編集を試みさせるのがよい。何度でも強調するが報酬は必ず用意すること。そこをさぼるのは極めて危険である。

防衛

闇の術をかけられても効果が少なくなるようにするためには身の回りに齟齬素を発生させないような環境を構築し生活する必要がある。

齟齬素を増やさないためには、あるいは、あっても消すためにはどうすればいいか、を普段から積極的に考える。

Wesnothをやるべきです。

おーぷんでノベルゲー作ろうぜに参加する。

一般的な方法

私をフォローする。Follow @nandaka_furari

XMLエンジニアに高額依頼をする。XMLエンジニアはITの魔術師だからね。

個人的なお薦め

一般的ではないけれど個人的に強くお薦めしたい方法もあります。できればこちらを選びましょう。

連絡はツイッターのDMやEメールで。

リツイートする
私にビットコインを送金する。1兆円分くらい
私にビットコインで支払い可能なエロサイトを紹介する。違法サイトはダメよ
私に 痛いニュース 、その他無断転載など違法サイトの管理人の正体を教える
私に嫌韓カルチャーの中枢にいる人の詳細を教える
私に北九州市のガレキ受け入れを妨害した団体、中でも特にそのトップ、中枢の詳細を教える

ドキュメント

闇の召喚術からの防衛

闇の召喚術とは？

私が開発した凶悪無比な呪い（これ）である。
この術を開発する一方、どうすればこの術を防げるかも考えていた。
もし興味があればご一読いただきたい。

防衛のために

闇の術をかけられても効果が少なくなるようにするためには身の回りに齟齬素を発生させないような環境を構築し生活する必要がある。

具体的には、まず、齟齬素を増やさない、あるいは、あっても消すためには、どうすればいいか、を普段から積極的に考える、ということが挙げられる。

NiziU鑑賞もいい。例えばこういった動画がある。

ChatGPTによると、

闇の召喚術に対抗するには、ポジティブなエネルギーと対抗する方法が必要です。以下はその例です：

愛と善意を育む: 自分や他人に対する愛と善意を育み、そのエネルギーを周囲に広げます。

光を探す: 闇に包まれていると感じたときでも、光を見つけることに焦点を当てましょう。希望や明るい未来に向かって前進します。

ポジティブな思考を保つ: ネガティブな考えや感情に囚われず、ポジティブな思考を持ち続けることが重要です。

自己肯定感を高める: 自分自身を受け入れ、肯定することで、自己肯定感を高め、闇の影響を和らげることができます。

心身の健康を大切にする: 健康的な生活習慣を実践し、心身のバランスを保つことで、闇の影響を軽減できます。

ポジティブなコミュニティを築く: ポジティブな人々との関係を築き、支え合うコミュニティを作ることで、闇に対抗する力を高めます。

目標を持ち、前進する: 明確な目標を設定し、それに向かって前進することで、自己成長を促し、闇との戦いに勝利することができます。

これらの方法を組み合わせることで、闇の召喚術に対抗する力を高めることができます。

と、答えた。NiziU観賞はこの要件にぴったり合う。

Battle for Wesnothというゲームをするのもいい。体内の齟齬素を消す力がある。

依頼と料金について

タダできる防衛力強化法があるのでお勧めしないが、私に防衛について協力を求めることもできる。
防衛方法について助言が欲しいとか、相談したいなどの場合はGoogle Chatでの相談となる。メールをされたし。nandaka.furari@gmail.com
あるいはチャットスペースに参加するのもよい。

振込方法

振込はPayPayで行う。請求書や領収書はない。

連絡先

私に用件がある場合はEメールかツイッターで私のところまで連絡を。